有幾多人會沖完涼之後將抹身毛巾掛係屋企張椅子上？

成家都習慣左咁
得閒先用衣架掛返

+1

會唔乾

你屋企無毛巾架㗎？

咩料 椅子

買唔起毛巾架？

毛巾架係浴室好似掛成世都唔會乾咁

無，用一條姐姐洗一條

椅咩子呀

用完唔撚洗

椅你老母子
櫈啊屌你老母

有無人係成家用同一張毛巾抹身

掛梳化

居然唔係拎去洗衣籃

唔開抽氣扇？

長期掛窗口